Tegen middernacht de brandende bomen langs de hellingen van Richmond Park en de schittering van Kingston Hill wierp hun licht op een netwerk van zwart roken, de hele vallei van de Theems uitblazen en uitbreiden als zover het oog reikt.
